望打風放假既正仆街

唔通你班道德撚講幾句個風就唔黎咩 ，死返出去啦

正皮上一頁

- 做人唔好咁自私，想打風放假

唔自私個風就自己散？消失左？

負評做咩唔留言？